個個都淨係分析禁制令，咁有無人真係諗方法反擊？

禁制令包括晒公開人士，理論上人人都受到影響，我地有咩可以對付禁制令或者律政屍或者法官？

鶳安樂工程？人人小額索償法官？投訴法官行為秘書處？

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

公民黨有律師, 但唔知佢地會唔會搞

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴
將佢加落文宣到/直接print出黎貼落D蛇陣附近

推

算把啦, 和理非會話唔好搞法官 etc

議員都大把律師 但真心呢排都唔知去晒邊